[手足請提高警覺]黎緊幾日小心俾狗跟

偷聽到隻狗講電話
係咁吹大雞 搵輔狗退休狗做跟蹤
要大量人手
$250/h好好賺
無得fc 因為真係我偷聽返黎

手足請小心
黎緊幾日可能有大型跟蹤行動

推

幫推

求下你哋保護自己

一個都不能少

睇定無壞

六月四想捉人？

保護自己

出街唔好掛住玩手機

冷氣凍 帶多件褸

見到反光嘢就照下鏡睇下個頭有無亂

光復香港

時代革命

荃灣葵青係高危 講電話隻狗好似做呢區
其他區唔知有無類似行動

Push

幫手推

萬事小心

打醒十二分精神 留意下身邊嘅人

一向都有
我都遇過

手足平日喺街到要盡量掩蓋住d殺氣
d休班狗聞到就會跟
盡量保持和顏悅色

唔好做低頭族

深水埗都有

P牌推唔到照推

今日 mk有單

推俾手足睇

係都唔出奇，之前運動初期有su成員日日俾狗跟，仲要係hall樓下捕住

細心留意下身邊有無可疑人

真係小小啲 學定點甩身無壞

831

大家小心

香港獨立

唯一出路

沒有暴徒

只有暴政

push

721

1001

我個fd佢有個fd做緊賞金獵人
18000 1個月 每日返2-10
4人1team 坐喺車到 有示威就影下相
如果捉到1個人成team分10萬
有冇咁荀

為咗捉人真係去到咁盡
不過反正政府多的是錢

推
不過只係基本skills only

有咩高見 想學嘢

PUSH

就算唔係俾人跟呢啲技能都好有用

無錯 夜返避變態佬 隨時救你一命

學定冇壤

生活必備技能

狗仔入嚟負皮

俾我篤爆咗唔開心？

隨時提高警覺

無
只係我平時出街都會留意身邊事，有啲技巧應該正常都會識，所以都想睇更深入嘅攻略
例如睇鏡或反射，同熟人或仇人狹路相逢可以閃開，但個object實際係邊有時都好難諗，要計返同塊鏡角度
電話唔會佔據視野太大面積，因為驚仆親或撞柱
行街一定唔會帶耳機，因為聽覺好重要，可以聽車聲聽綠公仔聲
至於夜晚入lift我就會搶住撳lift先，費事被人以為我釣住人尾

夜晚自己行啲靜嘅地方真係有啲驚
已經記得晒自己住個區啲反光位係邊
行過當照鏡都好

小心啲好

up

請保護自己

係咪都要咁玩架啦
定律嚟

出街唔好再掛住望電話嘢同塞住隻耳
俾狗咬咗都未知

自己醒目生！

自己唔醒水 無人救到你

轉換出入路線，避免一人夜歸

如果夜返無人陪 我會r個fd傾住電話
有咩事都即刻求救到

你用咗不推文啊ching

p

日日都要小心

推牙

無錯 呢啲學定無壞

推

仍然見到唔少人搭車睇啲嘢，
再係咁就舉你哋出去拎錢

出門口果下就要小心
走果陣除左轉車，步兵可以玩轉彎位
特登係啲轉角位撚幾下
如果捉到佢跟，而佢又落單既，吹雞圍柒佢

同埋響街記住用防偷窺Mon貼（但記住如果人哋企正喺你後面例如搭電梯咁一樣都會望到）

啱啊人無事先做到世界冠軍
人多緊係神獸啦驚佢有牙咩

推 無時無刻都要提高警覺

無錯 唔好掛住聽歌玩手機

掛住玩手機俾狗咬你話幾唔抵

有5隻狗仔留低負皮

Free hk

Liberty or death

Fuck china

Fuck popo

又呃ot

有備無患 當係真推左先

我成日戴AirPods但唔開聲，偷聽人哋講嘢

有用post推

狗的站立姿勢同眼神有得分辨

頭先搭巴士都見到

推推推

[行動POST]615全民放假悼念日

Pishhhhh

點都好
手足都要提高警覺
唔好做下一個被墮樓嘅

謝狗上位做到好盡
荃灣手足成日出事

我

你

推呀！！！

便衣狗好好feel 當然有例外啦
好難形容 但總之成個狗樣

總之唔好一路行街一路玩電話 留意下身邊

記住跟蹤嘅人好大機會係用唔起眼嘅女人、細路女樣
佢地好興用e啲人減低你戒備心

坐巴士寧願坐後啲（一眼睇晒車廂入面嘅人）、
夜間多啲利用巴士窗反射出黎嘅倒影觀察晒巴士上所有人

想single out係咪真係有人吊你尾
可以利用比較少車嘅巴士站
企係巴士站到扮等車
架架車黎到都唔上
睇佢係咪都係咁

Tui

翻查以前嘅post：

普通平民百姓，請考慮讓路予下列車牌：
AM7145
AM7983
AX7912 紫色七人
BJ1889 白色七人
BP8293 黑色 prius
CL7290
DS566 黑色五人
ES9927 黑色七人
EU9299 黑色五人
FA7762 銀色五人
FY36 (中港牌：粵港Z6316) 白色五人Audi
HA7268 Sliver Toyota
HD 580 白色五人
HG9129 黑色Benz
HR3858 銀色五人
HS2954
HZ6076 灰色五人
JK7145
JM 816
JY3117 白色五人
KB5374
KC5274 白色五人
KK8769 黑色Benz
KL919 紫色七人
KX741 黑色Benz
LH4918 白色五人
LL216 黑色五人
LV1983 電單車
LZ1682
MB741 電單車
MH5576 白色五人
MT1935 綠色五人
MV8171 白色五人
ND170 白色五人 BMW
NH3794
NJ3695
NL1123 黑色七人
NS2956
PB5764
PD7463
PE4325
PH4532
PJ3427
PJ9036 灰色七人
PL2916 黑色七人
PT4540 黑色七人
PV4725
PX2292
NH3794
NJ3695
NS2956 日產七人車
RD5374
RE6439 白色私家車
RF4962
RF5274 白色七人
RF7649 灰色prius
RH2913
RH3675
RG3429 Toyota
RG4395
RG5942
RJ2745
RK3921黑色五人
RL7562 Toyota Prius
RM3295
RP5974 銀色
RP6473
RU877
RV1410
RY2086 白色七人
RY9938 白色七人
SB251 白色五人
SB1612 白色Audi
SB3254
SC4569 Toyota deep grey
SC9357
SD3900 黑色七人
SD4295
SD6472
SE7469
SG3283
SJ2457
SJ8136 灰色五人
SK349 白色五人
SK2457
SK4753
SK7925
SL4237
SL7659
SL7659
SN3427
SN4592
SR4430 白色五人
SR5974
SS597 白色
SD6472
SU3079
SU7465
SV214
SV1109 灰藍色七人
SW2514
SW4725
SX3648
SZ6347
TA1246
TA4523
TA7942
TB6297 黑色Mazda七人車
TC4732
TC9462
TD4967
TD5234
TD6324
TE1874 黑色五人
TE5247 白色貨Van
TE5264
TE5297 Mazda silver
TE6475
TE7942 Mazda biante grey
TF3956
TF4723
TF6529 Volkswagen Caddy 白色客貨Van
TG5429
TU4941
TU5586
TW6449
TX4632 灰色五人
TZ7209 黑色七人
UA3526 Mazda white
UB5324
UB5824 銀色七人車
UC4153
UD4218
UD4325 黑色 Audi
UD5479
UE7033 黑色寶馬5 系
UF4723
UF7356
UG4976
UG6071
UH5643 白色Van
UH6937 KIA 白色私家車
UH9004
UH9415 白色Van
UK5467
UK5672
UK9425 KIA 白色私家車
UL5172 KIA 灰色私家車
UL5174
UL6395 白色五人
UL6473 灰色Van
UL6947
UL7468
UL9426
UM5413
UM5673
UM6352 Peugeot white
UM6475 Mazda Silver Grey
UM7253
UM7534
UM9076 白色van
UN6925 白色五人
UN7295 灰色van
UN9527
UP4127
UP4675
UP6742
UP6754
UP7436
UP7524 or UP7534 白色五人
UP7934
UP8006
UR3726
UR5284 深藍七人車
UR5624
UR5746
UR6735
UR6957 白色 Kia
UR7951 黑色五人
UR8263
US2957
US4801 白色 Volkswagen
US4637
US5479
US5674
US7534 KIA white
US7645
UT2365 白色
UT2697
UT4615
UT5274 黑色七人
UT6274
UU6754
UV3645
UV3957
UV4735
UV5413 Honda 黑色7人車
UV5463
UW5426
UW6354
UW6524 深藍 豐田Hiace 貨Van
UW6754
UW9547
UX415 灰色
UX2764
UX5246
UX7452 灰色
UY2745
UY3475
UY7236
UY9264
UZ4693
UZ7236
VA3573 灰色BMW
VA5173
VA6074 白色van
VA6372 白色豐田小巴 Euro5
VC5462 Peugeot white
VC6174 Black
VC7266
VD7463 白色豐田小巴
VD8943 白色七人
VF5726 黑色日產七人
VG5142 黑色七人Honda
VH9738 白色五人
VJ2665 紅色 Audi
VJ7253 銀色私家車
VK4012
VK4257 白色私家車
VK4393
VM597 深灰五人
VN3645 白色16座小巴
VP6544
VP7811 黑色七人
VR3726
VT3192 銀色七人
VT6610
VT6879
VT9379 Toyota 銀色七人車
VT8089
VT8713
VT9171
VT9379
VU360
VU1619
VU5347 黑色七人車 萬事得
VW7664
VX2088 黑色Benz
VY5248
VZ981 灰色七人
VZ1136 Toyota 黑色七人車
WF3472

可以行吓時裝店
埋鏡併併
睇吓啱唔啱款
有d大型連鎖店有幾個出入口

或者叫架黃的
嘆吓冷氣
大熱天時
唔洗行得咁辛苦

(求其截架的都得)

小心為上

警覺性

講左咁耐都無呢張圖

小心駛得萬年船

Hehe, 我唔怕，因為。。。。

pish

屌慣咗不推文
補推

手足，一路平安

救手足，推呀

Pushhh

推唔到

推！！！

真假都好 保護自己冇壞
推

唔好俾人暗殺

推一推 出街小心

水晶之夜

求吓你哋唔好有事

啲狗無人性咖

乜9都好
小心要緊

推推推推

通常便衣真係好難睇

想做

q埋隻手

前排係黨鐵紅線都見到個戴住阿婆底褲嘅 壯壯地又睥住人群 好撚似狗

推啊

撞

Tui tui

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

點為之有殺氣？